點解啲人會俾錢玩交友app？

點解唔將啲錢直接攞去約ptgf/ptbf有冇人可以解答我

哇你25到仆街

？？

我享受嘅係過程🙏

咁多多餘錢不如比我/熱氣公民

點解啲人要去買六合彩 唔直接去投資買股票

2021，請向前看

即係啲人係抱住賭博嘅心態去俾錢玩交友app？

一樓一都係五六百 鳩友app一個月都三舊水 好呃錢

享受嗰種刺激感

差唔多啦

即係交換相嗰下嘅刺激感？

是 或者唔換想直接約出嚟嗰下

咁唔太關比錢事喎 依啲唔比錢玩都一樣得啫

CMB勁多半山女
見到即飛

wawawa omg omg omg

係，咁點解要俾錢

交友 apps啲女好古惑， 出到嚟可以肥十倍

我中咗伏

不過係處

不過見佢人品幾好 已經係埋一齊

你真係得得豬

問下點解會課金買電子雞相仲好啦
真係衰撚過叫雞